有無人住緊私樓?

入黎講下你地住邊度
我: 南豐

好唔好住？

好垃圾, 打完風果排成個星期無廁所水

邊座呀，下定上？

1, 中層

君臨天下

揸車出入, 少行圓方, 對高鐵人流完全唔care

瓏門

Vcity 好撚多大陸人呀...DLLM

1100呎

夏天翻屋企好似行山咁

宜家層樓係老豆30年前買，新樓80萬，幾好住

住私樓

利申:加拿大

太子道低密度私人屋苑
最多大陸人嘅位置係moko個頭 但一過咗男拔萃已經進入咗清靜空間
治安極好，車房位置充裕

我都行過一次 去朋友到

你地會所有咩玩?

林太

帝琴灣
附近乜柒都無